明明自己一個人既話頂唔順.但係任何事都想自己一個人做

有冇人明呢種感覺

我明 但做野同想人陪係兩件事

手足有無例子

[行動POST]擔心Tear Gas毒氣嘅手足，12月6號愛丁堡有「吸吸」可危集會，同我入黎推爆佢